{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145889?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘과바람의호수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 追加人数には別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンション入室の際にペット同伴するには事前に確認してください。同伴が拒否される場合、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定が適用されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiを利用でき、スマートフォンで周辺の旅行先を検索できるので便利です。 バーベキュー場は炭火バーベキューと電気グリルを提供し、屋内と屋外でご利用いただけます。 ペットは特定ペンションで可能であり、ペットボウルやペットは提供されませんので、ご用意ください。 5kg未満の犬は最大2匹まで同伴でき、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー場には基本のタレが用意されており、必要なだけ自由にご利用いただけます。 駐車場や送迎サービスも可能で、事前予約が必要です。 周辺の観光地には清渓湖、水上レジャー、広陵樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "ペンション入室の際にペット同伴するには事前に確認してください。同伴が拒否される場合、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiを利用でき、スマートフォンで周辺の旅行先を検索できるので便利です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火バーベキューと電気グリルを提供し、屋内と屋外でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定ペンションで可能であり、ペットボウルやペットは提供されませんので、ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "犬の同伴は何匹まで可能ですか？",
            "answer": "5kg未満の犬は最大2匹まで同伴でき、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でタレは提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場には基本のタレが用意されており、必要なだけ自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスも可能で、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地は何ですか？",
            "answer": "周辺の観光地には清渓湖、水上レジャー、広陵樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 884
    }
}